77播亞洲小姐

[亞視×奇妙] 今個星期日開始，亞視製作嘅節目部分會喺奇妙電視度播放，同時喺 亞視A1台度播。

星期日夜晚八點半至十點，會播《亞洲小姐競選2018－香港區決賽》。星期一至五夜晚八點半至九點，會播由亞視皇牌主持朱慧珊，聯同有線「怪談之王」梁思浩、無綫前主播周嘉儀同黃紫盈主持嘅時事娛樂節目《香港追擊搜》。

不如成個亞視搬過去啦

今年亞姐都睇得過下 但係冇奇妙電視

atv fb睇直播啦